黑色五毛警告 今次散佈好危險謠言

信已經戇鳩
仲咁撚多正皮想點

推